大家覺得依家出嘅新旗艦機

如果冇雙喇叭係咪好似爭緊啲咁？

單聲道好似好雞咁。。。

真
完全係兩種體驗黎

等mate30x

由我的iPhone發出

正面雙喇叭係無乜選擇

我換機好密。最近睇中華碩zenfone 6同Xperia。
另外就期待note10。
iphone不了。

通常都一個響聽筒做埋。另一個就響機底

用過返唔到轉頭

所謂電莖手機就大多兩個喇叭放向同一面，之前Sony手機都好部係正面雙喇叭

要取捨。
要正面雙喇叭就要邊框粗些少。

其實都好少用喇叭聽野，都係用耳機，所以冇咩所謂
samsung啲flagship都冇雙喇叭

由s9開始已經有雙喇叭。。。

唔好意思仲用緊s8

旗艦機連電量都用唔到2日 仲要賣成6K起上

旗艦唔係你咁定義。當時3310都唔係旗艦8850、8890、8310、8210嗰堆咁，但3310電量最襟用

咁依家有邊部旗艦機啲電可以連續勁用兩日？勁量出嗰部呀？

咁3310應該係佢所講嘅旗艦機。

雙喇吧黎講HTC U ULTRA 開THEATRE MODE 真係我見過最掂, 不過部機倒水電, 頂唔順。

長期插尿袋

pixel先係真•雙喇叭

一個喇叭下面 一個喇叭面頭 嗰啲垃圾

仲有冇得用Android都成問題

喇叭冇咩用，出街怕嘈到人帶headphone, 係屋企要聽歌就連bluetooth
係床普通睇下片有聲就ok

你都有講係床普通睇吓片，咁都要有喇叭，而且雙喇叭就有立體聲效果比單喇叭好好多